有冇人見親啲大陸翻譯嘅車片就好想笑

食米150

成粒鐘冇人覆都算, 連正皮負皮都冇
見你咁慘, 回下你啦

多謝

Mrjww點翻譯

條友就咁叫返jww

佢老尾咁食咩米
有冇睇salomondrin架senna

落地冇耐燒左

之前有架一出廠deliver完係門口就total左，少過100miles

英國炒車個架？

呢架係第一架 第二架應該係英國炒個架
不過呢架個spec幾靚

唉，我地呢d平民得個望字

香港都應該有10 部 8 部不過唔知有冇機會見到姐

你問daddy攞鎖匙咪得囉

我老豆唔係TR Sam 冇幾部senna係手

賣左架110夠你買架senna模型啦

冇興趣儲模型

我自己都唔好模型，不過上兩個禮拜去左德國，merc同porsche嘅模型做得好細緻，德國佬真係德國佬

德國佬造工 不過focus rs嗰啲就

其實除左head gasket同cylinder wall之外副計咁嘅hp已經好唔錯，始終唔係德國牌子

早兩日佢先出片串shmee條senna片

大家youtuber玩下姐，又唔係真係串，car guy community都好nice

串佢咩？ 利申冇睇佢啲片